（集思廣益）如果唔鍾意另一半既風格 點開口

另一半揀衫既taste 無問題 但係唔識襯 啲色亂咁黎
淺啡搭黑色
如題 點開口同佢講

Pish

直接講
或者帶佢去買衫幫佢襯

會唔會太直接 hurt到佢
定係比啲相佢睇 叫佢不如試下咁著

買衫俾佢 教佢襯衫囉

你另一半係巴定絲

樣既問題

同問
有時男裝少款/少顏色揀 都冇計

如果你係巴打, 而同時唔係我條仔既你試下直接同女朋友講先, 但之後如果佢有改既應該你可以鼓勵佢而唔係繼續話佢唔掂

而如果你係我條仔或者你知你條女已經好努力, 唔好再講啦, 佢聽到真係會好hurt

利申:男朋友知我ac, 你唔認得即係唔係你

你係巴定絲先

真係識襯衫點會咁講

絲 我都明男裝小款小顏色 啲男仔成日著黎著去都係幾個件都無咩所謂 但係著埋一齊就唔係好夾咁

突破盲點

唔係 不是巴 是絲 你好似都有啲故事

如果你另一半係鬼佬...

千奇咪啊，我男朋友都嫌我腳粗，比我發現佢開post話我柒，屌到佢上天，嬲死，之後罰佢抆耳仔一粒鍾。

我覺得我地唔係好夾

鬼佬都咁話

吸取教訓